點解用CHROME上YOUTUBE睇片 飛黎飛去果陣會卡撚住轉白色圈>?

點解用CHROME上YOUTUBE睇片 飛黎飛去果陣會卡撚住轉白色圈>?

飛黎飛去果呀

我都係咁，f5就ok，不過好撚冇癮

未食過就自己上網搵啦

我仲以為係我部機既問題 原來有人同我一樣

卡

我都係咁

唔係講笑，果到真係笑左

之前都係咁 改左DNS之後暫時無事

我都係咁 開第二個頁面 再轉返去YOUTUBE個頁就聲畫唔同步之後又LOOP白圈